請MU2289盡快駛走架車

咪撚阻住晒 依加十幾架巴士出唔到
明知巴士總站出口

心急開錯台

阻人收工

咁仆街架屌

成日都有呢啲仆街車主 叫拖車拖走最啱

報警搵唔到車主，太阻住條路會直接拖走

報驚